傳白衫又出動，最好係我哋撤晒，食定花生睇吓今次黑警敢唔敢拉白衫？！

定係佢哋會好friend咁又搭晒膊頭，親兄弟咁呢？